有冇人訂左farcry 5

好心急 月尾先有

等睇復活節特價

復活節前出 復活節就有特價

今集睇落好正
加上farcry好少伏

諗都冇諗就訂左steelbook version
個幾隻dlc 都好似好正

係咪真係有得玩返farcry3？

steelbook version姐係美版?

係呀 訂左尼隻

應該有

好想玩

Farcry p

隻 farcry primal 好伏

仲有十幾日

有無中文

唔覺 咪又係咁玩

窮撚等跌價算
還掂好快會跌

今集故事講咩

新人差佬打邪教

我覺得幾好玩喎，
無機關槍比玩家屈機，呢點做得最好

集集都唔暈
係呢集暈

我都係 係得尼集玩到好暈

應該冇啦

個套farcry 5 小電影出左 好吸引
Far Cry 5: Inside Eden’s Gate

啱啱預購左

又比錢養ubisoft